（好奇一問）小明枝噴霧噴15秒左右就用完一枝，佢究竟幾多日會噴晒成屋既噴霧

聽朋友講小明成日攞黎噴人個枝噴霧，大約噴十五秒左右就用晒，咁究竟佢會幾多日用晒啲存貨